\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento Solicitacao}
	\label{dicionario-de-dados-solicitacao}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
		\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Solicitacao}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline

	idSolicitacao&String&Identificador da solicitação&Não nulo \\ \hline
	idRepublica&String&Identificador da república solicitada&Não nulo \\ \hline
	idAdministrador&String&Identificador do administrador da república solicitada&Não nulo \\ \hline
	idSolicitante&String&Identificador do solicitante da vaga&Não nulo \\ \hline
	nomeSolicitante&String&Nome do solicitante da vaga&Não nulo \\ \hline
	resposta&Boolean&Resposta da solicitação&Não nulo \\ \hline
	situacaoSolicitacao&Boolean&Situação da resposta da solicitação&Não nulo \\ \hline
	urlFoto&String&Url da foto do solicitante&Pode ser vazio\\ \hline
	
	
\end{longtable}         